[窮忙打工撚] 美心MX個5寶飯好撚抵食喎屌

$35蚊有埋野飲 夠多肉肯定飽食到

睇番大家樂個平飯$33

屌你老母狗都唔食 d 汁仲多撚過個飯